如果左膠唔支持「各有各做」，同唔同佢地割蓆？

大愛為名，行為無異於共諜。
口講各有各做，真人就「停手啦！」

割
左膠從來不是同路人 我屌佢老母

割咩撚
搵人移走佢地

左膠叫你又真係停

阻膠從來唔係同路人
唔存在割蓆既空間

阻交=護刀手 同狗係同level敵人

之前點對白頭佬

阻膠從來唔喺同一張蓆

左膠唔同你割，你就自己割，收皮啦風向撚

可唔可以唔好同一個話題開多過一個post
係出面討論得唔得

用個身擋埋你係咪割先

踢鳩開佢哋啦，停乜撚手

反正割左都唔撚會影響選情

梗係唔割啦，到時唔覺意hi到佢，爆曬肛，咪反問返佢，你唔係割下嘛

左膠都唔係同路人
你做咩撚野

你有你打 佢有佢擋 唔割呀嘛

我之前已經出過POST
越怕死既人,就越唔會投返比建制派
而反政權陣營最撚怕死既就係左膠
就算你割席
佢地都會投返泛民

所以只有ON9先會怕左膠判變, 明明同左膠割席係0成本

就係你呢d撚樣左膠思維，搞到手足成日比對家搞

偽命題 佢唔支持仲要行動上(唔係就咁講) 阻止 咁同割蓆有咩分別

左膠害死人

割咪撚野你條左膠，我話我有我打，你有你擋，你班左膠想割？

每一個去對抗極權嘅都係同路人，左膠最多係個方法同你唔同啫

終點一樣，行既路唔同都唔係同路人呀！路係咩叫同路呀！